見到牙蘇咁樣真係咸出黎

撐唔落啊ching

扯爛件衫

回曬塘啦條廢柴

我依然盲撐佢

牙蘇仔

比你條撚屌燈死左

比牙蓋你燈死左好耐

dso都勁過so9
食屎啦蓋狗

垃圾

牙你老母

肥腫na

彈....修正....南...巧

保球王打前鋒

陣地....廢....

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

柏度....勁過佢

點你老母咩